4月到期 搵家庭plan 要包5卡

搵無限上網家庭plan 要包5卡

有意

和記3大量內部唔同類型嘅優惠plan
攜號碼轉臺/新no/出機
肯定啱你心水
Whatsapp 64243844

3HK 最新月費計劃優惠資訊
優惠期有限，絕無欺騙成分，假一賠十
歡迎客戶Whatsapp查詢

聯絡Whatsapp:64243844

$146 全程21Mbps無憂數據任用！！！

$78 5G FUP 無憂數據任用！！！

3月最新優惠資訊欄

#####無後顧之憂的極速享受######
最新推出21Mbps無憂數據組合

$146 包4G網絡制式 升級21Mbps真無限上網優惠
實收月費 $146，每月不受Fup限制，數據都係速度全程21Mbps一直使用

1.最新“中港澳”三地月費計劃 全新4.5G全速優惠

渣打信用卡送多1GB中港澳再送coupon

指定月費計劃可免費使用3地Chat數據

（Whatsapp，Wechat免費任用體驗）

指定4.5G月費計劃可免費額外享受每月使用中港澳2GB數據

4.5G任用真無限pair up最新優惠價$228！任用！每月送2GB中港澳

4.5G 全速300Mbps

$138 6GB數據

$198 8GB+2GB每個月中港澳Data

$228 13GB+2GB每個月中港澳Data

$288 無憂數據+2GB每個月中港澳Data

最新特惠月費詳情

4G網絡制式 21Mbps 月費如下：

$78 5GB

$98 6GB

$118 7GB

最新Family plan 4G制式21m speed分享計劃

$156 10gb 4G制式21Mbps 最高2張sim share

$234 15gb 4G制式21Mbps 最高3張sim share

最新特別學生仔月費，適合各大學院學生

$116 6Gb 全速

$146 9Gb 全速

$293 全速無限

28間指定院校學生優惠

無論校園學生或者係校園職工教師都可參與

最新4.5G全速Join Plan淨機價出機優惠

iPhone X 64/256gb
$7888/8988

iPhone 8 64/256gb
$5488/6688

iPhone 8Plus 64/256gb
$6288/7488

whatsapp:64243844